各位白色戰士，等埋我呀！

放工趕緊啦，大家加油呀！不散！